點解都2019了，仲有人俾錢睇華伯唱歌？

你未睇過佢80 90年代啲戲

on9幾撚多同胞睇 你地香港人窮就收嗲la